點解太古城啲人唔扔野落啲狗度？

企上面有制空權都唔掉野落去？

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵